## Install
1. Установить пакеты ```npm install```
2. Настройка
    * 2.1 Зарегестрироватся и создать БД на [Mlab](https://mlab.com/). Или же использовать свою. Указываем в файле config/default настройки для подключения к БД.
    * 2.2 С под аккаунта бота получаем токен на [Twitch Apps](https://twitchapps.com/tmi/). В config/default вставлем никнейм бота и полученный токен.
    * 2.3 Заполняем оставшиеся поля в конфигах
3. Запускаем бота
```bash
npm run start
```